圓方同東涌居民 包容下啦

當日唔為沙田上水元朗出聲

蓮塘口岸開左後輪到邊區

一定要大愛, 文明感化

到港島區感受個陣 香港已變成廣州

發來賀電

全域淪陷

感化完佢地係咪會即時升仙？

有光環, 應該直上天堂
aleluya

死守港島區

位於沙頭角與文錦渡之間，鄰近白虎山，香港最北部範圍之內

香港仲有邊幾個區未失陷？

香港依家好似進擊的巨人咁係咁向後縮

到今時今日依然係諗點守
攻陷埋港島 先係唯一出路
高官都要感受下

互諒互讓啊香港人

海底地區？

乜港島冇咩，你望下銅鑼灣

樓主點知圓方同東涌居民當日無為佢地發聲？

全香港一齊感受蝗虫嘅破壞力

我去倫敦CALL救兵
你地頂多陣

咪係

商鋪個啲地段 實係㗎啦
但依㗎 圓方東涌直頭影響民生

收擋啦call 都call 美國第6,7,8艦隊 收服支那

你住圓方/東涌？ 多謝先啦 不過包容下啦香港人

東平洲

南丫島，長洲

蓮塘開左都無咁既威力, 分薄左羅湖過關既人, 班深圳蝗都係羅湖 落馬洲過關
但呢班澳門珠海人完全係新力軍

新管制站蓮塘口岸預計今年底完工，運輸署建議開辦三條新專營巴士線及一條專線小巴，巴士線分別往上水、大圍及屯門

全部已淪陷區

澳門人都算好 珠海個班係真正嘅生蕃

應該開多條直去東九龍同東港島, 方便蝗國居民

點睇我沙田搬左去東涌

有咩慘得過食一舊屎 包容下啦

共享祖国荣耀呀呢啲係

新東 大埔

葵青區

住東涌啲離地西人終於感受到支那人既破壞力

唔好嚟青衣

一定會入青衣
港鐵15min 直達青衣城

其實一早感受到啦
中環灣仔銅鑼灣早已變天
不過有一種價值，叫做中環價值
佢地先唔會理呢啲嘢

樓豬駁唔到就問人係唔係住東涌 廢撚到
嘜住東涌一定=冇出過聲？
我衷心祝福下一個香港淪陷嘅區就係樓豬個區 包容吓啦

東涌綫沿線所有站都會hihi 港珠澳加密shuttle bus 班次之後就會變落馬洲2.0 另一個冇掩雞籠

職位集中係港島，港島既改變在於職位傾向於大陸人

仲有咪慢慢笑飽佢 每日150個 遲早你身邊愈來愈多蝗

班國泰機師應該開始諗緊幾時跳槽去星航

包容下啦

100% fucking sure

次次有地方被攻陷，就會有樓主呢類懶叻嘅柒頭彈出黎抽水搶佔高地

我地青衣封住橋先 快啲搵救兵呀

好嘢要共同分享

圓方啲中產包容下岩嫁啦
當年佔中唔少中產都Diu 7啲人阻街
咩表達訴求都唔係用呢啲方法
對中產而言最緊要就係香港穩定繁榮
政治關我撚事？
宜家爽啦，中港一家親啦
送埋你地啲仔女上去讀書啦

一有shuttle bus 就會變冇掩雞籠
當你一個鐘50班 每架車有半個客係有可疑 都夠你做死
班次加 人手不足 自然亂9嚟

大埔!

係新田購物城無份

留名等睇青衣淪陷

奥運真係樂土

海怡沒有一個無辜的

收皮啦，屌你老母

中產成日都叫香港啲賤民包容下
而家咪比佢地感受下囉
當初唔出黎一齊反抗 仲要指責搞亂香港
唔見棺材唔流眼淚
比啲圓方啲中產感受下冇奶粉買 污糟既廁所
支持蝗全面入侵香港

葵涌已經淪陷 去過美食展就知

青衣一早中左招啦
不過堆曬藍澄灣你唔覺 最多係去青衣城一帶

一早淪陷咗啦港島區
喺中環聽蝗語多過英文

抵撚死

呢啲先多支那人

幾時到有香港法國南部之稱既貝沙灣
出篇文話係打卡聖地個個狗衝去影相

抵撚死呀東涌人
幾時到太古城

支爆支爆支爆 呼聲高啦呢獲

話有得免費摸蜆
之前咪西貢 下白泥 成班大陸人落黎一箱箱咁摸哂啲蜆走既

錯！大批非本地露營人士一早定期來到。

一齊死啦 港豬們

真頭係香港人要包容添啦

好似得返港島同將軍澳未死

荃葵青區未

沙田撚發來賀電

高鐵第二期工程 直插銅鑼灣

咁封埋藍澄灣條橋

康城

北角逢六點幾七點都淪陷 港島區都死

港島好似除左會展之外
又真係冇邊個位特別多蝗 海洋公園

希望班離地中慘可以包容下

D有錢佬成日以為有錢就無問題
依家比人文化侵略 人地仲有錢過你

銅鑼灣已經好多

隔唔到港豬返工點會反抗

阻

大力支持

北角撚已經感受緊，但未有咁恐怖，渣華道嗰頭一直係旅遊巴專區，北角仲要住好多垃圾福建人，冇文化講野啲聲又難聽，我從來都當佢地蝗

好多舖位係個頭
好撚正

尖咀咪少左好多支那狗？

快d將d金舖搬哂去東涌同圓方啦

灣仔中上環多到仆街

星期六日屯門vcity 少左勁多人

上水撚here

由12年光復上水站開始，睇住班冚家剷仲話唔好阻撚住哂，咩沙田屯門九龍港島個撚個各家自掃門前雪，仲話割咗上水俾大陸

好啦而家東涌圓方都食屎，知衰未，成班港豬重睇一千次六國論啦

我不嬲支持光復上水架屌
利申 屯門撚 一早被蝗淪陷

觀塘一帶

真係唔明d中產諗咩

有返咁上下學識都應該要知邊d位要出嚟反抗啦，佢哋都唔想自己仔女受罪㗎嘛

點解咁撚冇腦

東涌人唔想有咁既情況,但又揀周浩鼎做區議員

佢地覺得自己有錢邊到都去得 駛理政治啊
香港玩完未移民囉

真係移得起走撚咗啦

唇寒齒亡，屌你老母當日光復上水嗰陣冇人幫手兼話光復嗰班搗亂，好啦當日帶頭光復嘅梁天琦比共匪捉咗去坐監，你地當日仲喺度鬧佢！好啦宜家冇人想理你班契弟啊！全部同我感受返嗰幾年上水淪陷嘅無間地獄先啦死契弟！

有錢既當然住係香港啦 有錢咩都有又方便

我建佢老母啊

其實睇番比例 最唔反抗一直係最有錢同最窮果班
條curve 不嬲都係M 字
但反抗反到比埋個身出黎就係最窮去到絕路果班
歷史不嬲都係咁
冇話邊個差d
只係時期的問題

得啲居屋好少少

會展未死？金紫荊廣場係旅遊重頭戲黎喎

成日都講
住劏房，工廈果班如果聚集起嚟出維園起屋+出街搞事
一早已經爭到間屋返嚟啦

係唔知點解俾人哈到上心口都要繼續食屎

差唔多啦
到佢地感受下一開始唔出聲係點

依家等攬炒

抵死

中國人習性唔識團結

玩鳩自己人就識

多謝逸東,富東住公屋班撚樣
當日 All in 周浩鼎

奴隸變成奴隸王後
就開始打壓下面的奴隸了

葵廣d支那人多到

閒日東涌日頭會唔會好多人

88g藍澄灣酒店一車車過去

旅遊景點同住宅區分別。

港島樓貴真係有佢原因既

包容下同胞啦 再過唔洗30年要團聚一家親架啦, 依加比你warm up適應下,食住前菜先

而家反而本身淪陷既地方少左人

跑馬地笑而不語

圓方D死離地撚，抵！

d 人成日話中產唔理政治
但事實上真係唔係 中產因為最受政治影響
所以特別關心政治 , 而本土牌同民主牌的票源
多數都係靠小康到中產家庭比票
相反又窮又老果班先係建制fans
所以我一直唔明連登點解咁鼓吹中產自食惡果

迴光返照
不過好過冇

荃灣路德圍仲未見有gip
不過就好多德成女傭

睇區會已經知啦
民主票倉集中曬喺大埔沙田將軍澳啲私樓區

納粹殺共產黨時，我沒有出聲，因為我不是共產黨員；
納粹殺猶太人時，我沒有出聲，因為我不是猶太人；
納粹追殺工會成員時，我沒有說話，因為我不是工會成員；
納粹殺天主教徒時，我沒有出聲，因為我是新教徒；
最後當納粹開始對付我時，已經沒有人能站起來為我說話了。

港島你老母你夠薑薑講冇
北角碼頭重災區唔洗講喇
香港仔一堆堆酒店住哂蝗你又知唔知？

所以有時除咗移民真係諗唔到有啲咩方法

要改變現在唔係唔得… 但根本香港人就唔齊心… 隔咗咁多年都見唔到有啲咩改善

其實在唔走留喺度都冇乜意思， 我住喺大埔以前都間中學而家有成一半以上都變咗大陸人，喺上水大埔粉嶺成日都聽到小朋友講普通話，個心真係有啲噏…

第時喺香港入面嘅真香港人越來越少，新嚟嘅假香港人更加唔會走出嚟……

所以gg

不能同意更多！

on9 就嚟移民唔使包容

來生不做中國人

所以我希望沒有來生

因為恐怕我又要做中國人

好多港島巴絲開始辯護
話住緊個邊點點點 銅鑼灣又點點點
不如落去東涌上水一轉 睇下大家個分別 係幾咁大先好冇
上水東涌 兩個地方 係真正嘅淪陷 揾個香港人係好爛 全街都係大陸人

港島啲屋邨都開始有蝗語
銅鑼灣中西區有海量蝗女街拍

好難
港島衰退 都未去到新界地方咁 遠望條街 真係知咩叫淪陷

開發清水灣、山頂，赤柱

連登成日笑北區係支那
家陣九龍圓方同新界東涌都淪陷
慢慢成個香港都真正淪陷

西九個站附近隧道底啲垃圾多到大陸咁
啲大陸牌子水樽一地都係

港島係出現蝗但真係未嚴重到咁
中西區影相啲女有啲都幾好丁

其實大陸人都有斯文人
但都真係好多都生蕃....

收皮啦，港島中環啲老細同管理層咪又係支那人

港島撚馬鞍山將軍澳唔好以為無事
港鐵整緊條線深圳直食馬鞍山將軍澳金鐘
天水圍屯門荃灣奧運出年仲整新口岸

成班離地中產廢中

大陸得一線後生叫有文化啲 其他9成都冇文化
新界九龍淪陷唔洗講㗎啦
港島真係完全唔算嚴重 只係普通旅遊區咁

大撚把係舊時買落，個邊係5060年代已經係上流社會既象徵，何東個d一早買左地起樓，有錢我覺得支那人九龍站第一。

重有屯門

香港有冇十個口岸

羅湖，落馬洲，皇崗，深圳灣，文錦度，西九，蛇口，新田，港珠澳個口岸，沙頭角

加埋依加新起個個蓮塘口岸，11個口岸

不如遲下唔洗過關

南丫島都時不時有蝗蟲啦 好多為左慳錢入利露營

包佢老母容 一開通第二日架B6車已經係東涌撞到架屋邨巴士

咁你比d發聲既例子黎睇下？

有無人post下圓方最近既情況

有無出入甲級寫字樓？ 港島一早受左， 係受到融合埋啦

有 7.3比例 粵普 好多後生講普通話 不過睇得出有啲文化嘅

邊區發聲？光復上水，元朗鳩嗚你覺得邊區發聲？果時又唔見圓方東涌撚出聲？切到埋去先知痛呀？

開個post唔係只係想笑人 我自己都係受害者 只係想講 當初我地話點點點 啲人冇公德心 買哂啲嘢 排哂長龍個陣
其他區嘅人當初咪又係叫我地包容包容 因為事不關己 到光復個陣 幾多人有支持過？
根本針唔拮到埋嚟就唔痛
最多港島失守埋 全港受苦先會明

班離地中產只係識揾錢 企高地笑我地鄉下地方 包容下 依㗎影響到自己就龍門仼搬

淨係啲酒店都已經吸咗好多支那團嚟

一開始,水上被蝗蟲攻陷,其他香港人默不作聲
然後,膠鐵開通了,九龍站被蝗蟲攻陷,其他香港人默不作聲
今天,港豬oh開通了,東涌被蝗蟲攻陷,其他香港人默不作聲
最後,沒有人為香港發聲了

咪臭係，依家元屯天真係小左蝗呀 ， 當然有身分證果班無辦法

lm

南區？

diu得好
沒有人是孤島
不要問喪鐘為誰而敲
喪鐘為你我而敲

佢哋有錢移民 頂唔順咪走
梗係唔反抗啦

🤫

港島淪陷位係啲高薪職業開始俾晒大陸人
遲啲中產同有錢人都換埋血
間間投行同律師樓都係咁請大陸人
同同事講句嘢又蝗語 開親conference call都蝗語
啲大陸人嚟咗三五七年都唔肯學廣東話 要你就佢講蝗語 講英文都唔得 癡撚線

東涌洋仔其實吸到好多後生仔富東票
上次只係差百幾票
只怪開發個時民建聯周轉香譚耀宗插左旗
好多老屎忽投佢
其實過去十年都已經多蝗
觀光outlet落機咩都有
只係無依家農民落黎咁嚴重
話抵個啲分化撚都睇化哂

利申發夢有幫上水屯門光復
好鐘意東涌既居民

加油呀 港島居民
好快到你地

昨天不站出來

但佢地都唔係香港人

溫水煮蛙 自掃門前雪
廢老中產抵死

還返比你地: 唔鐘意咪移民囉

馬灣應該笑到最後

有錢有技術多數都走到既
外國係閘住個班冇文化既支那種o者

關愛座hunter早排已經一個人去咗圍啫美國領事館
好快世界警察就會幫香港獨立
再打撚死中國
好在有關愛座hunter

下一次就明日大嶼連去港島線

等班仆街以為自己可以隔岸觀火

你覺得有人用咩

應該去D大陸論壇宣傳下去政府總部 & 禮賓府入面有幾靚。
之後D議員同高官應該感受到。

First they came for the Socialists, and I did not speak out—
Because I was not a Socialist.

Then they came for the Trade Unionists, and I did not speak out—
Because I was not a Trade Unionist.

Then they came for the Jews, and I did not speak out—
Because I was not a Jew.

Then they came for me—and there was no one left to speak for me.

包容下啦 橫掂香港遲早淪陷 你地做頭幾批姐

呢個又係癡撚線

香港人繼續柄埋喺屋企屌老母嚟捍衛自己個家園啦

睇呢個post真係覺得好盞鬼
一日到黑講嗰啲咩咩本土思想原來淨係本自己屋企樓下個土
我係共產黨真係唔撚怕你港乜撚嘢毒
是但呢區放兩車水貨客嗰區放幾車自由行你班冇腦港豬就喺度冷嘲熱諷鬼打鬼
可笑可笑

亦再次證明咗
原來香港人嘅最高精神教條不嬲都係”魚蛋論+家婆心態“
緊隨其後嘅就叫”憎人富貴厭人貧“
本土 港毒 派老幾呀?

圓方迫爆?
鬼叫你有錢住九龍站可以離地不問世事呀?
中產抵撚死啦
光復東涌?
我哋上水屯門元朗都光復唔到
點解你東涌可以想光復到呀?
我哋以前都受過點解你而家唔駛受呀
唔公平
大家一齊仆街先最公平

又一活生生例證
有趣有趣

一開頭以為山高皇帝遠唔關自己事
點知真係有一日殺到埋身

兒登仔真係好撚魚蛋論
我屋企附近好多支那人 我要全港都咁多支那人
抵你地死啦 當日唔幫我趕走我樓下啲支那人
你又知住圓方住東涌既冇參加光復行動?
分分鐘話人抵死既都係日日係屋企做鍵盤戰士

燒死佢地！

人話

東提下面一地垃圾

係呀 成班校園台 asso/Hd / IVE/ 恆管日日打飛機 都唔識死

攻到埋黎班高官咪拍拍籮柚移民

納粹抓了共產黨人的時候，

我沉默了；
我又不是共產黨人。

當他們關了社民黨人的時候，
我沉默了；
我又不是社民黨人。

當他們抓工會成員的時候，
我沒有抗議；
我又不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了；
我又不是猶太人。

當他們抓我的時候，
不再有什麼人，能夠為我抗議

好癲架 上次行過中環聽到鬼婆都講蝗語
就變第一語言

無計
支那人多 top 0.1%都浸死香港
香港勁人點都唔夠支那多
香港少少保護主義都唔行
咪好似上海咁比外來人霸哂囉

赤柱，西貢，半山

大家都是中國人

東鐵線沿線居民發來賀電

高官都唔出街 有咩咪叫工人買

一樣多。
一點幾新文華中心好撚多支那人。
華懋廣場有間DFS, 5點半班支那團已經塞住個門口。
你想行，講唔該或者屌鳩佢哋已經無用，佢哋唔讓。
要好似衝鋒21咁撞先有用。
利申：尖東返工。

焦土政策

太古城 今日照常返工，工人落街買送

大家會唔會宣傳東涌搭船出港島

東涌啲舖又可以加一倍租了
全部都係藥房 , 一定好健康

btw, 東涌人咪又係新移民 , 一家親唔好咩

金舖，藥房，化妝品舖

東涌班友 你哋都有今日

東涌新屋苑好多鬼佬鬼婆住架

到個日都夠鐘退休移民去英美澳加啦
就係唔使自己受先有咁過份做咁過份

香港係自由經濟城市
只要配套做得好
令客人有賓至如歸感覺
旅客一定會再來
振興旅遊業

圓方離地，東涌票投鼎囝，兩家都係抵死

感謝東涌、屯門、上水及柯士甸站/九龍站居民承擔接待訪港蝗民的重大責任

呢股風暴仲勁過山竹 本來可以避左佢 但自己友出賣自己友

藍澄灣嗰3間酒店真係經典中嘅經典
入到去好似過咗傳送門去深圳咁

住過一次 30分鐘後即刻check out走

下一站: 中環

高鐵轉車一個站就到

東涌轉車直達

是但啦
全港一齊攬炒

咩事咁睇唔開呀

好快，出街食飯要講普通話

東涌根本容納唔到咁多客量，本身路窄多車，好撚難頂

屌你老味

仲有屯門天水圍

應該話 幫手分擔下沙田上水嘅壓力啦

東涌居民 enjoy it

咁撚貴買樓，依家變邊到深圳咁

預見到 下兩個叫苦既地方 係愉景灣 同 青衣

連登 :「你個死淡友」

柏麗灣既住客， 好快就解決交通營運商因乘客不足而加價既問題

愉景灣一比人發現 即刻玩完

青衣一早淪陷左 已經無咩感覺

將軍澳表示近日都大增

抵啦

青衣唔算啦真係
利申 一星期幾日係青衣

大部份東涌人又咪大陸西

全部蝗語未

蓮塘個口岸條公路係駁出去元嶺
照計就方便一車車蝗出市區

啲北區撚屌以為全香港剩係得佢地有份反蝗㗎咋！
我上次撐海怡反蝗都俾佢地咬

已開通 理閪你感受

只有港島先係正常

又未
但聽到d學生哥3,4個入面已經有1個係講普通話
又成班放學係m記打乜鳩王者榮耀
以前見d人咁講，覺得有無咁誇。原來事實真係而家班中學生係玩呢d
係成大半個m記都係呢類人。

強烈要求香港島增設水路口岸以減輕全港各區負荷

他朝君體也相同 快D攻埋港島

東涌同圓方班友仔一樣 自己投建制 後果自負 無人可憐你

咁已經好好 邨區學校嘅m記早就

冇出過聲？我班frd好多次企喺最前，72511在場，雨革一開始就企前面擋軍裝。你可以話我地唔係勇武冇衝擊，但都叫警棍噴霧催淚彈食飽曬，乜撚野冇出聲？

無力感我地明，但淨係上連登講兩句屌下人港豬冇醒就好似感覺良好啲，真係難聽過粗口

出多d 街啦柒頭
港島區咪一樣咁

睇見到都笑 一齊死啦 學上次話旅遊去旺角話齋
旅遊去東涌圓方啦 個廁所好靚

當年佔中屌柒政府831嘅中產重多，
你唔講？又代表哂全部中產？
得喇總之港島撚中產就係離地就應該死不足惜落地獄食哂蝗蟲屎

和諧社會

只有港島南區先係

之前我都屌過點解住私樓就等如中產仆街，一定幫政府同撐樓市

其實係連登仔根本不問立場，只係想睇人仆街

港島應該都好快失守

巴打移民左去邊?點移民
窮撚有咩機會可以走

南區食花生

有冇方法可以 推廣下有香港打卡勝地 隱世小店 後花園之稱既 跑馬地 大坑道

北區撚重惡過共匪黑社會，
都唔知有無去過中環cwb親眼睇過啲拖喼

重有其實啲蝗先最種族歧視蝗
九龍站不騮多蝗，之前只不過係有錢嗰班，
而家就係多埋窮垃圾蝗
啲有錢蝗身體卻很誠實出蒞屌埋一份咋

杏花邨 柴灣

港島你估捱得幾耐
上大陸D論壇整幾個港島一日遊 南區攝影遊
睇下仲食唔食到花生

港島區係聖地黎

呢個係你自己嘅諗法，
並唔等如係事實，
而家就係有好多各區巴絲講返出蒞以正視聽
大部分真香港人不論身家背景都係唔想香港（自己屋企）淪陷

班離地北區撚會答係

啱呀 成日出A出口都爆人 企曬喺出入口又唔讓人行 阻住曬

4方8面咁入侵
有陸路有地底
就黎可以空降

失撚左九世啦

共享蝗國人既光榮

大埔半淪陷變完全淪陷

唔自救等政府只會等死

政府有份搞到咁...仲想政府幫個班人係咪傻撚左

由中小學開始淡化香港人，再有大陸雞落來揾水魚。
唉，每日撘K巴都好多支那人講普通話

圓方班人唔知
但係東涌班撚樣投周浩鼎丫拿

自食其果 抵尻你地死

其實要啲老師肯配合堅持粵教先係出路

投泛民咪又係死

每日帶團參觀豪宅

只要啲老屎忽唔退位，根本無機會
年輕老師都無話語權

坐親車都聽到中小學雞個個講蝗語啦

包容下啦
利:元朗人

仲要大媽音波攻，雙重折磨

好快全港都要包容啦

住富亨 不過已經幻想到富善同公園仔有幾多蝗係到跳舞

包容下啦
利申：沙田人

政總個平台公園環境幾好， 有冇辦法宣傳比 d 同胞

我就係富善，應該去曬海濱公園
放學時段就……

發覺有班撚屌好鍾意玩分化
咁你無捐過血 有事係咪唔好輸血？

上水人咁撚團結 叫啲業主唔好租比藥房阿 講到尾咪係人人自私自利 錢已袋 理撚得你

王進洋係撚泛民

當年限奶令未出 每日幾車幾車咁輸入藍澄灣
夜晚個商場重熱鬧過葵廣 重會有啲難民咁款嘅阿叔喺大家樂猴住你食淨嘅飯走去食 癡_線

東涌蝗蝻應該僅次深水埗元朗

星期日成個場都賓賓

依句啱
仲唔係去曬

又聽吓啲仆街議員點解話

突然覺得荃灣係清泉
愉景南豐荃豐荃新1，2都冇乜蝗
支那蝗都係如心熊貓個頭
但係佢地唔會去荃灣啲場買野

赤柱

你知唔知機場返工有一半人住東涌
貴嘅住二千萬樓又有
窮嘅住公屋揸車又有

唔好入何文田呀 咩都無架

佢有條隧道隊番落粉嶺
但去粉嶺應該走羅湖重快
我估d 旅遊車會隊落大埔
而家大埔海濱公園重幾好
遲d 應該無埋

你覺得港島小大陸人？一早淪陷左9世啦。
灣仔金紫荊廣場日日好似新年維園，去完金紫荊就會去灣仔駱克道幾間專做大陸旅團生意既酒家食午飯。
之後自由時間會去銅鑼灣購物，一街係大陸人，sogo附近成排藥房。
晚上就會去北角食晚飯同埋上船維港遊睇夜景。

死守青衣

仲有中環堆office
勁多支那人返工
不過個班文明啲咁解

係，南區既話石澳赤柱唔洗講
海怡後冷工業區有棟野變左outlet，好多支那人去
可能得返薄扶林冇支那人

只有半山區，南區有錢人地段先無大陸人
唔好諗到港島咁好。港島比屯門更早出現同更多大陸人。

遲啲屯赤通埋，
屯門都走唔甩

根本首要郁跑馬地、布力徑及黃泥涌狹道嗰班離地撚，十個十個都奶共有錢佬但全家都移晒民，寫推介景點引晒班蝗踩上去就最正確。

介紹埋佢地去明星屋企陽明山莊

有sz灣就已經夠晒皮

佢有條隧道係穿翻岀去九龍坑，再行多10分鐘車程就可以到太和
建議大埔超級城開個購物轉駁車站
大埔太和人係時候共享下做新界人既樂趣

啲奶共親戚全部住超級城附近

上年仲住緊堅道，簡直係清泉，得一兩個大陸人
行落d就不了，石板街果度開始變左打卡勝地

搵方法引班支那人入數碼港，南區

但今個星期六日仲有好多人

屯門連接路起好後，應該會少一些

東區的確無乜內地人

特別太古城至柴灣

邏輯上都幾有問題
首先點解要為上水出聲?
依家東涌九龍站有求你咩？
都幾non-sense

其實全部同個幾間旅行社有關（專做平價*湯*客團、跳舞團、學術團）港珠澳一條龍，的人流佢地控制左7、8成，誇張的講：佢地想邊區仆街就邊區仆街 個幾間全部撐建制派既。

以前就話星期六日 而家星期一柯士甸成班大媽湧入上車 勁大陣味

當日長洲日鳩日都咁撚多人，到你地感受下啦

內咩地者

你自己都比支那洗左腦

有條接駁公路直出太和大埔

除左港島東
官塘,將軍澳應該已經算係少D蝗既地方

一定有人發過聲
不過唔知有無一成

來生繼續做港🐷

唔要呀～

有幾多沙田上水元朗的居民有為自己企過出嚟？
幾次光復行動有幾多人參加？

沙田上水元朗 <<< 根本抵撚死
自己都唔盡力 好意思話點解其他區唔幫

支持高鐵直插港島區中上環
再延伸至藍田等地
全香港共享中國榮耀

西灣河至柴灣本身就係上一代新移民

sz灣係咩？

深圳灣

Don’t 衝！

圓方我唔知。但東涌區好多熱血青年當時有企過出黎
無奈本身東涌區極多新移民+老人家。不過上次選立會已經係差好少票
其實區區而家都有呢個問題。俾人溝淡晒
自己人都唔幫自己人。仲要好似樓主咁開個post攪分化

而家呢一批係窮閪農民蝗
最撚無文化無禮貌又污糟

小西灣

好心痛
就算支爆左都冇可能瞬間變翻以前咁

蟲禍

香港人真係抵撚死

小西灣邨同附近居屋一早大把新移民喇

赤柱 柴灣唔夠人呀 人地咪冇生意做囉

柴灣撚表示成日係街都聽到蝗語
多得果每日150個唔小

死撚返去上水啦，屌你老母蝗

柴灣有間中學全級大陸仔

九龍區本身死哂
而家東涌一個救全家
真係多謝

一齊仆街

包容下啦，個個唔燒埋自己個到唔識死

其實都冇咩分別

東區 未

利申住天水圍

發覺好多人分化港島
根本北角本身都多福建蝗，東區啲公屋又大把新移民家庭
金鐘灣仔銅鑼灣海港公園又多支那團
中西區啲office請勁多支那人
根本離離去去係班有錢撚中產撚叫人包容叫人唔好搞事
而呢班人唔係淨係住港島

利申: 港島撚，日日見到樓下有蛆講蝗語，有去過光復上水

北區撚表示
終於到班大愛撚切身感受下
留名睇下佢地有幾大愛

利申：土生土長香港人

邊間

屌你北區囝咁鍾意搵港島撚陪葬
除非佢真係高鐵直通姐
如果唔係點會特登去東區中西區d社區仔
要掃貨都係落銅鑼灣
本身已經爆

根本一撚樣，d人成日將澳狗同支那豬分開 根本都係蝗

公屋又贏

唔該光復行動唔好剩係趕支那人，趕埋澳門狗

屯門友發來賀電

没事儿
一齊攪炒

仲本土？
你瞓撚醒未

要引佢地上寶馬山同何文田啲中產區，同佢地講果度有啲全香港都無既隱世舖

柴灣出街 一大堆南亞同大陸人啦
聽過啲學生都會講普通話

試過有日星期日由屋企行去搭地鐵去旺角 成個路程同車程冇聽過廣東話
成個車廂同扶手電梯啲人都唔係講廣東話
個下又 又 好似唔係香港咁